拍拖洗費正常應該幾多？

而家拍拖洗費基本上係我一個人比晒
平時出街食餐埋單＄500-1000 紀念日生日＄2500up
試過最貴一餐食8k 大時大節就食$1k~1.5k (所有有紅假既節日
禮物就重要日子手袋銀包 5位數走唔甩 其他節日就＄3-5k 一件
旅行洗費都係自己比晒 其實咁樣平唔平常?
利申 人工高佢一倍

條女飛得

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。

[推到變日常] 旺角有手足做咗我地嫌麻煩既事

正常，前日用左大半份糧買左部iphone4 俾佢都覺得值

食咩食8k 不如去個旅行

拍拖都咁 結婚你唔洗旨意有錢洗

米芝蓮有星果啲 食唔食都要去旅行
其實香港食好少少太貴 定係自己細過窮食慣cheap野先覺貴

大家平時洗費又幾多？
紀念日食一餐買禮物又係幾多左右？

唔正常，佢又唔係無能力
憑乜野你出晒

你非洲返工？

利申 我都係自己出晒

死要面嘅大男人

唔講以為係娘娘兵

食幾多餐8k

暫時試過一次 其他通常3k左右

如果係台幣作為單位都正常既

一餐飯8k?

新會然

係

似人肉atm

呢d唔係叫拍拖 叫包養

拍耐左人工拉開左慢慢變我出晒
咁你平時洗費係幾多?

正常啊

養埋我得唔得？
我一餐飯800就夠

兩個屋企煮飯300內搞掂

人工6位數字咪唔算高...

應該食飯要條女比 然後再叫佢送返隻勞 d女唔係好鐘意講公平咩

不如講下你實際人工幾多
每月拍拖洗費用幾多
人工高佢一倍都唔係老閪幫佢比哂

~50k

每月洗費4-5k

未計禮物或節日大餐

我男朋友冇錢嗰陣會係我銀包拎錢埋單
佢會話佢今日想食拖鞋飯

我仲讀緊大學 因為我返開啲苦力工 人工較高 我就出晒所有
每日二、三百蚊起跳囉。基本睇戲食飯。好彩我地平時成日食譚仔。之前就食元氣，反送中之後就轉食爭鮮。平時行街見到有啲野佢想要咪幫埋佢買囉。間唔中比小小錢佢，50-200，幫輕下佢咁。
以前每個月同佢一齊洗2000-3000掛。
最近半年就慳錢見少左，一個月同佢洗1000-2000$
我一個月搵4000$左右，無問屋企人拎錢，啲錢仲要包埋我自己生活。我都係啱啱好。
暑假去左泰國5日4夜都係我出晒，用左9500$
返到香港直踩左36個鐘搵錢，因為成副身家得返廿蚊

唉不過早兩星期分左手，如果可以重黎，我再洗多啲有咩所謂

我同你差唔多

你頂到咪ok囉

自己煮啦

咁貴㗎咩 好彩我冇拍拖啫 阻住晒我同老豆睇戲

有無傾過結婚？
有無扑過？

如果都無，你只係兵

如果有，同佢傾下分工啦
唔係話唔可以一個出哂
但係佢既要番黎結婚買樓養兒

我同男友xmas先300一個人
AA

咁佢都搵成25k都唔少喎

+1

買靚少少食材都唔止啦

加油 草錢

計埋套錢？

其實都係一個願打一個願捱

巴打 缺唔缺女友？

撘單問埋

冇正唔正常喎 係睇你覺得值唔值既姐 唔值既一蚊都嫌多

搭多個

十分同意

除非樓豬有幾億身家

其實食咁貴多數都30歲up

50k食8k都好癲

樓豬缺唔缺男友
可以變性
寵物都ok

8k 係食咗D咩?

笑死 開個po可以招埋親 即刻咁多個比你揀

下？咁撚窮唔好學人拍拖啦
我一餐食平過10k都覺得自己cheap呀
仲話最貴8k無錢學人充大頭

應徵埋

多謝
我都諗住瘋狂返工儲錢然後做多啲自己想做嘅野
不過老實講 我寧願一齊返少啲自己時間

拍拖拍到包人咁。依啲唔係叫拍拖

唔介意搞gay 可以試下同我一齊 可以洗小一半

樓主有冇興趣養狗仔？

識自己去廁所，執屎執尿，唔會亂咁吠，唔甩毛，主人返到屋企會擔拖鞋，會自己沖涼，會自己落樓吓運動，可以幫手洗埋碗晾衫做家務一腳踢

巴打唔洗儲錢？
咁大洗嘅

食咩可以食到8K.....平民表示好想知

咪撚同我爭
我80就夠

真係睇你點睇
好多人覺得8k一餐好貴唔值
但係你好難搵到平價野有佢質素同環境
大時大節經濟許可食一餐真係唔錯
當然樓主禁多洗費就真係唔太抵

你試下同佢傾要佢出返部分 給果唔同意 飛得

樓主一係好有錢一係做緊兵

我諗應該係啲酒貴。

我以前同其他女仔一齊都會類似咁做
但係依家呢個真係無乜錢 唔忍心佢出錢
最多我炒多兩日散

放出黎做咩

嘩大佬你都好有$吓………………
食餐飯$500一1000………………

幾好 咁錫住個女朋友仔
做人男友係辛苦嘅 加油

啱啱分手係咁架啦
習慣了單身

最貴兩個人總數300,400
平時人均60-100
最平食30幾
紀念日末到，最多頂上400,500一餐

一餐食8k
想知邊間食咩

樓豬畀8蚊我就夠啦

$1k~1.5k (所有有紅假既節日
清明重陽佛誕都要?

其實我真係唔明要另一半（男/女都係）比晒係咩心態
習慣AA制 或者你請食飯我請甜品
對方做野都好辛苦 唔捨得架會

如果我係條女 就算男朋友再有錢 但咁樣食到咁貴法我會覺得唔好意思囉
不過最緊要你開心姐

痴線飛得

（新德國聯署）得返四日，仲差37000人！

收到風樓主記錯k係兩個0，深潛左

一齊左幾耐？

有冇興趣助養山區兒童

平均一餐$500-1000，勁貴

人均百零蚊合理好多

衰d講，樓主女友當佢水魚，貪威識食

ABCDEF__

樓豬養唔養寵物？

8k 夠我食2個月。。。。

主旨:樓主好有米🤣🤣
貧窮限制我既想像

50k 人工
比得起啦

想知8 k食左啲乜

食得一餐咁大把唔係唔記得下嘛

Pull

因為個set鮑魚海參花膠
唔addon 既就4.5k 未計酒水

唔洗旅行/特別日子都儲到五位數
自己個人洗費每月2,3k

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

拉

連登仔

搵50k食鬼左8k
緊係癲

4,5年

試過食兩百蚊唔洗既甜品 對方話無現金結果要我比錢

我拎銀行卡比錢 佢就算無現金有心就拎左銀行卡比啦 on9

提款機

以樓豬呢個食法
估計一個月淨係食飯平均都洗1萬至15000左右
一年接近15萬
再加埋送禮物
應該一年20萬走唔甩

每年一次旅行應該重大獲
應該去次日本都每人2萬up
1年應該用左25萬以上係條女度

其實點解一定要送禮物

認真 8K夠我食一年

宜家個女朋友下下都要食好野
一個星期平均見2-3次，用1k左右
一個月內只係拍拖都用左4k
仲係學生既我，覺得有d辛苦

點算好呀

Day1就係咁？

頭一年冇食咁貴 而家既三分一啦

其實拍拖拍到你咁貴
點解唔用返呢個洗費對自己好少少

有冇諗過分手

搵埋都唔夠你養條女 拍拖唔應該係咁

你鍾意咪得幫人養女

on9n

樓主要買定個衣帽間俾條女
因為裝唔哂d衫

學生都用到4k
我學生時期靠自己補習都係岩岩夠生活費
屋企冇零用錢

學生點俾4k
屋企好有錢？

如果普通家庭就儲錢計畫將來
如果好有錢咁其實8k可能係小數目

每日22蚊你真係得?

你一年洗少5萬係佢身上
5，6年條數都夠擺酒

樓主月入50k 食一餐飯都8k 我諗佢拍拖洗費都有25k 唔健康

其實都係食過一次
平時節日食3k左右 一年食2,3次啦

咁你一個月拍拖洗幾多

4/5k 唔計旅行/特別日子禮物

咁都可以既 唔多

缺唔缺個呀妹

。。。做爛市啦我0.8就夠

試過捱面包既日子 我細個好窮 高中屋企環境好左
幾千蚊零用錢 慳慣左 朋友覺得我成日買新衫打扮
其實我黎黎去去都係個幾件cheap衫襯 我覺得人靚就著咩都靚 唔洗買咁多衫 慳慣左 連我既屋企都話我寒酸 其實有時唔明點解話難草錢 以前買過貴護膚品 後來都係唔明點解咁多人買名牌 最後都係行番自由既慳錢路 甚至比人講左好多次 你慳錢黎做咩 你屋企又唔洗你養 你草錢結婚咩你 結婚都係男人比架啦 唔知阿 慳到有時唔食飯

我得

缺唔缺男朋友

咁你覺得一個靚女應該洗男朋友幾多錢？

做個fd ok?

睇你有幾錢lo
有錢既個個月洗幾十萬都正常啦
無錢5千都貴啦

樓主幾歲呀，問埋啲咁既問題

慳錢FD？
其實都幾慘 好樣少少就成日比人誤會係成日買名牌既女
講真有時慳到飯都唔食 人不可以貌相 窮慣左既慳錢妹

絲打唔使化妝?
啲化妝品唔係好貴㗎咩

廿尾 冇家底但人工都叫尚可

以前買落既護膚品貴 化妝品用幾個月甚至一年 唔會買好貴 最多粉底液買好少少 岩既 美容護膚化妝呢樣就洗得最多 始終女仔重視外貌 其他我慳到PK

我都想知 所以上黎問下

你on9

近期聯署：
(1) 美國白宮，取消北京冬奧

(2)美國白宮，凍結奶共企業資產

(3)日本人權法

(4)德國人權法仲有3日咋, 現在得萬幾人，急急急，快簽
epetitionen.bundestag.de/petitionen/_20&hellip;
附教學

求你地簽名啦 連外國人都話好失望 200萬人去左邊

巴打 除左第3條link 其他都404喎
已簽第3

真心，係咪好靚同好好身材？

如果你好有錢咁咪冇問題
但如果搵唔多又大洗，條女知都扮哂冇野，咁你地兩個都好有問題。

不過睇留言，樓主似係後者，上得連登問，你自己知有問題喇

其實大家都係學生 都係番Pt搵幾千蚊
點解唔一人一餐
或者你請食飯 咁佢咪請睇戲
連去旅行都要你全包
仲未計你有時仲要比錢佢洗
你女朋友經濟上好唔掂？

咪撚嘥錢喺呢啲女人身上，根本當你係人肉atm

同你一樣有時仲會好enjoy

試過一星期一日三餐都係豉油撈飯明明有餸食但就係好懷念嗰陣cheap味仲會瞓地下or梳化都唔瞓床

係 明明有餸都會食咸蛋撈飯鼓油撈飯
已經好瘦都係到是但亂講食少餐當減肥

鹹蛋黃撈飯正到不得了

AA
一個月平均每人大約使1.5k

屌左未 屌完飛得

豉油撈飯 勁難食

我貼8000

但我好鍾意最好啲飯唔熟生生地

真心覺得50k人工響香港唔係咁見洗
唔明樓主點可以容許自己咁大洗費

水兵

兩個人最貴先400?
放題都唔止喇

傻仔

夠我食兩個半月飽飯

拍拖3年幾 除咗生日 一餐飯都無要對方請過 送過 食得最貴都係150一個人 利申 無乜收入嘅窮學生

做我女朋友ok?

真好你呢個男朋友 試過同男朋友食飯 過300二個人一餐 平日都話貴 知道我俾就唔出聲 諗反起一齊過半年 咩都無送過俾我 唉 我都唔會遇到咁好既男仔架啦 無咁好命
利申：本人唔差

佢的確好唔掂，佢屋企人比佢啲錢真係啱啱好夠佢平時返學食飯搭車用。
同埋佢返啲工低人工又辛苦
我寧願佢唔好返 我搵埋佢份錢
我做苦力，一個鐘起碼佢兩倍，有時三倍。
唔忍心佢操勞
我辛苦小小又有咩所謂 搬野當做gym

可惜散左
我成日諗住幫左佢金錢方面嘅問題就係照顧左佢
成日都hea覆佢 唉

開得post姐係你覺得唔正常啦

清明?

你兩個係寫食評架？

我就唔會AA喇
多數男朋友俾
佢話要照顧我兩個人唔洗計到咁清
不過我都會買吓嘢俾佢同請佢食飯
有時想試吓新嘢我有錢都會俾

兩個人唔洗計到咁清
即係你畀都得

我俾有咩問題？
不嬲覺得AA好肉酸

前排我條女生日到而家都未買份生日禮物俾佢
佢都未出聲

AA，通常都係各自拎2000出黎，洗晒就再入俾我

大時大節送禮物食飯果d當然就我主動俾晒

旅行都係大部分AA

其實有乜咁肉酸？

同埋你上面都話 個practice係多數佢畀
唔洗計得咁清
但多數佢畀

咁你地相處模式係咁咪得囉 無一定標準
唔洗計到咁清
多數你比你照顧人都得架

各人有各人睇法
咁話人肉酸咪仲肉酸

我覺得肉酸咪肉酸人大咗條數更加計唔到咁清楚
從來拍拖都唔會AA
不過拍拖食平同貴都覺得好開心
有時想請男朋友食嘢佢都話唔好，佢話想佢想俾
最後我堅持會俾咁就要氹到佢好開心

咁係佢俾覺得無問題咪得
=我唔覺得樓主出曬有咩問題
只要樓主覺得無問題咪得

做你條女ok?

月入大約70k
平時出街$400-600
大時大節$1500-2000
禮物一年一個，三皮咁上下
覺得貴，有反映過

關乜鳩人大咗事
怕麻煩咪一人一餐
兩公婆供樓都要傾好每個月夾份供幾多啦
家用一樣要傾好夾幾多

[2019DSE] 中文卷二作左 一句話 驚Lv2

同意 我都係咁上下
但一餐800 都好心很痛
可能我無父幹 睇錢緊要d
Btw 我都係出埋條女果份
但係用既錢係你既 1/4

依個post假膠姐

樓主就係叫大家討論下覺得畀哂有冇問題
梗係叫啲人畀自己意見㗎啦

樓主要唔要個男朋友？

包養好似平D

小弟三十歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...

我同佢係一刻館識.. 傾左一個星期MSN...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係MSN拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone4...之後我就同佢出左部iphone4...重買左個小海綿 case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好 sweet....等我重係yahoo bid左幾隻xbox game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個sms俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

每日訓晏少少
中午豬柳強
夜晚魚柳包
夜晚肚餓就飲水
好似岩岩好

搵5雞就洗到咁做你條女真係好幸福

post收入證明啦 冇就收皮

明顯係屋企有錢
呢下先幸福

唔係餐餐都係掛？巴打收入幾多？
我覺得一餐800已經好多窮撚係咁

可惜假膠味濃

大時大節先800呀 大哥
聖誕先400$ 2個人
800$ 緊係多啦

樓主好樣衰定係條女好撚索，做乜搞到自己咁cheap

大家有冇諗過一樣野
樓主50k一個月 叫不過不失
但咁洗法 好似50k afford 唔到
其實只要有父幹就得 50k 可以月月清黎計就差不多了

幫手推
------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

所以冇乜錢嘅我
拍拖都係唔啱我
真係好難搵到唔會點洗錢又會拍得耐嘅女仔
錢真係萬惡嘅根源

啫係樓主靠家境

因為人地既係真愛囉，超越左你地果種物質愛情

除非樓豬唔洗儲錢買樓
否則應該搞唔掂

水魚？

Cls食屎啦叫佢，臭雞
貴唔等於特別好食

你覺得值咪得，條女覺得老馮就食屎啦
你生日有無請你食好西

如果我拍拖，平時食飯睇戲個d消費會AA制
除非自己生日先會接受男朋友請
btw 唔贊成拍拖一定要男仔請

一餐飯100-500內
洗費少

8k 夠我去日本旅行
你一餐就食左我個日本之旅....

雞

同條女玩煮飯仔 唔好嘅

洗幾多都唔介意呀，問題係無女吖嘛，屌你個西！

絲打？做個fd ok?

上次食餐飯食咗$6k覺得好貴
不過佢知我覺得貴所以佢比咗

利申 打工仔

咁撚有米

點解我覺得樓主只係想曬自己好有錢

半島開房都係4K ,
你食餐飯要8K?

夠哂精警

8k一餐真心問係點做到

結咗婚 平時係屋企煮 出去食一餐300-500
間中會食好啲一餐兩三千
最貴好似食過六千左右
我同老婆各自收入高過樓主一倍多 但無樓主咁大方 一直負責俾錢 我地會輪住俾錢
手袋我唔識買 佢會自己買 最多sponsor下買手袋同買車

加埋二十萬

女唔係用錢溝同維繫
你啲價值觀真係呢

你肯定你拍緊拖？
你似俾錢援交妹喎

利申：同男朋友AA

你介意咪講囉 自己又唔同佢講

情況同我一樣 不過我到依家拍左2年 好想同佢講不如AA

我點同佢講 佢自尊心高到爆炸 講左佢就燥底 佢就係咁唔講道理 我既錯係我既錯 佢既錯都係我既錯

咁你自己覺得咁樣既洗費大唔大？
你另一半覺得咁樣既洗費大唔大？
如果食返多幾餐平民價錢既飯 佢會唔會有怨言？

唔試點知唔可以重黎，重整反自己個態，再搵反條女返黎，比心機。

想知旅行用幾多

平時食飯人頭70樓下
紀念日多數翻屋企食
食特別野例如邊爐 韓燒人頭300樓下
平均比錢次數佢7我3
旅行一個比機票酒店 一個比洗費
不過上次佢請我
利申 絲

..800就話出哂姐

8000wo老細

2個屋企煮3個人食150搞掂

50k食8k一餐

世界級老婆

姐係平時搵50k先儲到10幾k
特別日子係用曬用突
萬一條女玩夠飛起你就好笑
到時女又無錢又無

0

應該未出黎做野先會咁

關乜撚嘢事
有錢想食好少少就係物質愛情？

Can開名？
我食bo innovation都唔到8000

條女是咪好正先？

想問,8k既一餐到底有幾好食?

我拍拖時都係
啲侍應獲獲行埋黎都係自然問個男既拎錢
以前男友冇錢時，我都會俾個銀包男友俾錢
（個時我仲係搵得多過佢，一人請一餐好正常）

而家結左婚就廢事煩，直接叫個侍應過黎我呢邊碌卡算

如果食靚少少既牛扒，一塊都300
未計買酒同其他配料

香港啲物價癲L到
慶祝節日的話就算屋企煮都好L貴

係咩學生？

可能缺乏左溝通
你hea覆佢會覺得你唔緊張佢

支出大概普通一個人三倍左右

念起ig班狗公比幾千蚊拖手仔行街街

飛得

問下間野個名都唔方便開？
間野你開？

標題係咪打錯？

你係兵定係男友

揀女朋友最緊要識慳錢
利伸aa, 兩個都揾萬令蚊，樓主依d寵壞左返唔到轉到，有大食大，遲d分手你毛都冇條就後悔

咪撚教精樓主啦，條女揾兩萬幾，條仔揾5皮幾兩條友揾7,8萬仲唔為將來打算下，仲月月清，萬一比人炒左/分手真係玩撚完

介唔介意倒貼我8000

我同女朋友聖誕都係食大快活

女朋友前面係咪打漏左part time兩個字

係咪溝咗個俾人縱壞嘅女神呀
普通女仔唔會咁掛...

利申：同你搵差唔多 食餐$100 up都諗兩諗

扑過未? 有冇中出?

出現鳥

幾億都飛

幫手推
-------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

快D結婚

咁洗法你要搵多50k先夠

我老闆食大餐開支black label酒都10萬啦。

屌我又係，打邊爐，aa 比。
全程黑面。
話我度縮

我返緊學，有兼職，佢出黎做野揾吾多

睇你點定義食好少少姐

一餐80都嫌費
8000

同佢冇食過放題，🙆‍♀️有咩大日子先啦，而家食高質少少既放題都貴到仆衔，不如加多D$系紀念日食自助餐啦

女人都有好多種 正如男人都有好多種

樓主個種唔似性別平等style唔好拖所有女人落水pls

樓主溝緊一線藝員？

樓主叫緊雞？

你肯定你係拍拖

here 樓主養唔養寵物

利申 識自己去廁所

正常岩岩畢業都係萬令蚊人工，慳慣左就算揾幾皮都照食大快活

佢又唔係自己賺唔到 何必成個廢人好似要你養咁
如果拍咗咁耐拖都唔識體諒唔識慳真係好難搞
第時結婚儲埋儲埋咪又係一齊洗 早日明呢個道理先行到落去架

好正常 請繼續
唔好放條女出黎

邊有得傾你寵慣左佢，有咁豪得咁豪，突然食咁慳，佢邊肯。
正如你老細出開50k糧比你，突然出30k你肯唔肯，怪就怪你自己啦，一係分手，一係咁樣落去

一開始做爛左個市

有無種做左sugar daddy既感覺?

講真 人人消費模式唔同 睇你兩個人工同能力姐
但係係我眼中你好似同緊d港女拍拖 咩都名牌咩都食好既打卡

我同我另一半就冇咁奢華 可能因為我地唔夠你地咁上等人掛

aggrr 我自己同女友/ex會aa 唔關人大咗 而係性別平等觀念 大家有手有腳 負擔自己份內洗費係理所當然喔

啱呀，我己經唔算慳，以前末同佢一齊，都系日日食譚仔，車仔麵，老麥，，而家想慳小小去旅行，想自己煮飯仔食

樓主女朋友索爆又靚女又好人
吾系樓主都吾會洗$系佢身上

依d先係正常觀念，有事就男水平等，冇事就女係弱勢，樓主可能溝左件model

講真，自己變成女既都唔會咁樣洗條仔錢啦，自己唔慚愧嫁咩，有手有腳，成個廢人咁，淨係識食人地d錢，冇d責任感，同做雞有咩分別

你條女係咪對你真心?
正常節日都係700-1000 2個人，可能有時3K不過一年一次左右

冇諗過未來?有冇樓? 無諗過生小朋友?

2個人一個月用左20%係食既方面，你唔覺得有問題?
另外條女節日會送嘢比你?
定你人工用曬落去佢到，之後佢自己人工自己用?

條女當你水魚咁洗你都可以當無事 屌
大波長腳就話姐

一9樣
同條女出街 佢一蚊都唔洗比
食飯 飲酒 去玩 我比晒
大時大節 送禮都萬萬聲
一個月食幾次好西 千千聲
香港地做女人真係好

因為樓主吹水

請大家用不推文回覆
呢個post唔值得上熱門

可能佢有家底
有層樓呢咁使鬼儲咩
利申 搵3萬儲一半 有排都未儲到首期

儲一蚊係儲 儲一萬都係儲
我搵三萬儲一半都覺得慢

享受唔係問題 問題係佢值唔值
你試下扮要儲錢/屋企要用錢同佢慳幾個月
食飯二百以下 送禮千五以下
佢會唔會走/會因為咁而同你嗌交
咁就代表佢唔值得你咁付出

same心態如此
搵幾多都係覺得肉赤

錯手負皮 講得好啱

無既話即係打算成世幫人供樓咁好人
好人一生平安

想知你翻咩？想唔想搵過第二個正d既女朋友？

靚女嘅話咁嘅洗費係好正常

800蚊已經好誇張
你係點食到8000蚊

我有比你屌嫁

諗起送iphone

係咪潮文黎 新會然唔識野 求教

通常如果開紅酒
有心玩嘢揀啲自己都唔識讀嘅貴價嘢
咁樣個價會跳得好快

不過唔知樓主喇

搵5萬食8000一餐係咩玩法.....
我搵得多過你都最多食3000左右
2個人其實食3000已經好好啦喎

要唔要多個網上女朋友? 收平d，你用幾多係女朋友身上收 3份1就夠

樓主有冇諗住包養多幾條女咁呀？

臭雞

做生意 average $150k

你有錢又有乜所謂呢

P牌又搞笑

飛啦 恭喜你未結婚先破產

No limits

好想做你女朋友

一日最高洗1000
平時都500左右

你條正就正呀🤣🤣🤣

咁你幫得佢護航其實你潛意識都唔覺得你出哂所有錢好有問題姐

我自己就覺得啲大時大節要慶祝都只不過係商家佬搵錢既技倆 無必要用咁多錢食大餐

利申上個情人節係同另一半食粥過

垃圾

Agger, 介意咪同條女傾吓食平啲

叫雞當拍拖

有冇扑野

咁你俾得起有餘啦仲以為係啲窮撚充大頭鬼

你做左提款機

介紹，除非你先貼我8000

食咩食8K

我條女屋企身家多過我屋企

標準答案
中

佢肯買嘢送俾你掛

你問得即係覺得唔正常啦
有錢人一日洗幾皮都好正常

你應該係兵多d

樓豬可唔可以娶我

邊間？

2m

同意，佢只係愛你d錢
利申一個月都係5000生活洗費左右，包埋拍拖
大時大節都可能洗多一千幾百買禮物食飯之類
平時都食成幾百蚊既，飛左佢啦

我20k 條女30k
每月一人夾1500， 大時大節會食好d
送禮物 1000-1500到
不過佢近排升職送左ip11 pro俾佢

正常唔係應該咁架咩
拍拖既野就係一人出一餐或者無錢就另一半幫幫手

冇話唔正常
只係佢話佢想食拖鞋飯幾好笑姐

得你一個人食過咩

平時食幾百蚊有乜問題
其實個問題係樓主畀哂但又唔算好有錢

兩條友平時都要食成幾百蚊，節日食幾千銀都覺得無問題？除非樓主搵好多錢姐，拍拖都咁奢侈，結婚仲唔要你買間別墅比佢？

咁呢個都係另一個問題
樓主似比人搵笨多過拍拖

晚餐打個邊爐，食個放題都幾百蚊啦
一個月食幾餐都千零兩千，根本有限錢嚟
咁都叫奢侈？

巴打次次出街都食放題邊爐？
Chur d喎
咁就要睇下樓豬主一個月出幾多次
如果一個禮拜三幾次
次次都食幾百蚊既野都幾誇張

潮文

食8k飯咁豪

好彩我女友同我去渣哥督下魚蛋腸粉碗仔翅就已經好開心

有次我同佢慶祝相識周年, 諗住食豪d去左間居酒屋, 佢點左少少就話飽, 我都食唔夠想叫多d, 佢話佢飽唔想再食叫我走, 出左居酒屋之後佢拉左我去7仔買杯麵一人一個, 再買左薯片同啤酒返屋企食... 然後先同我講佢頭先見到餐牌, 食唔飽都要3~400蚊埋單好貴, 而家食杯麵薯片一樣可以食飽

返到屋企食完杯麵佢都仲話唔夠喉, 結果最後食埋我條腸...

香港食好少少係貴，但未食過8000咁貴
巴打加油

上面咪話一個月幾次
你問我係咪次次出街都食

要食得飽又抵食就去食啲中價buffet
500幾已經落到樓又成日有discount

唔係囉 佢仲做公務員（非popo) 有成3萬一個月
我果時fg 都揾15k 我都唔介意 總之我俾就唔聲
佢俾就話貴 我都鬼姐眼 拍左半年 連演唱會門票都要aa 係後尾我俾曬 大筆錢就講可以aa 我就係覺得拍拖唔想成日咁計較

好慘T_T

比女朋友知道就GG

好好既女朋友你要好好珍惜呀，計我話同男朋友吃咩都好開心

食得飽又抵食既糸自己煮飯仔，周街平野都食得飽又低食例如茶記

每餐限制兩個人食150內(有時超幾十蚊)
大時大節都係600內
我男朋友唔介意使多d，但我覺得大節日俾人劏好唔抵
我送過既禮物最貴4k左右
但慢慢覺得都係唔好咁大使，留返個錢好
最近轉戰左焗曲奇、蛋糕之類

餐餐都自己煮？咪玩啦 同埋大把嘢屋企煮唔到或者好麻煩先得

講緊周年慶祝你叫人食茶記，平時食茶記冇問題但慶祝會唔會係去食茶記

有咩問題？

冇人話餐餐自己煮呀我講系食得飽又抵食既選擇

一份禮物都無收 我想做下港女 但做唔到🤕

好想知你條女係咪好高質素

1.計酒既 ,餐廳3千per head唔難搵,加埋wine pairing 咪加千幾,貴既2千都有啦
加魚子醬又係可以天價 其他西餐加兩杯cocktail 飲杯野都要掛
2.唔計酒既 柏屋懷石料理最貴menu 4千一位 志魂都有(差少少啦3500 加一 一位),文華廳都有3千幾既
3.節日Menu 特別貴 caprice NEW YEAR'S EVE DINNER 5398per person fuck my eyes邊度值.....
至於樓主講既有鮑參膠食 我就真係唔知邊間有,可能加其他好多野或者單獨叫
不過真係少餐廳做到呢個價,搵5皮 食過2千per head既真係over左少少啦

阻阻大家 最後一日 德國制裁中國嘅方案自己簽完 記住叫埋親戚朋友老竇老母簽

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

有啲錢女人一定要比
你而家慳錢唔護膚覺得無問題 過多幾年代價喺返晒塊臉上

到底隔離po話男友大洗令佢有壓力係咪你女朋友

4k左右 我出晒

你講一餐？定平時洗費 ？

贊成！皮膚一定要keep下 我都怕

一個月 平均一星期見2日

平時外出食飯一人$80左
紀念日生日飯一人$500左右
屋企煮就$50-100一餐 二人份
送禮物互送實用嘢 蒸焗爐吸塵機嗰啲

利申：樓奴小夫妻

同女朋友aa 有時佢請食飯佢送禮物
飛咗佢啦 雞嚟咋

最重要溝通

小弟三十二歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩figure...而家係中央圖書館做管理員...

同佢係LINE識..傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係LINE拍左兩日拖..就出來見面...嘻嘻..佢個樣成個東山央奈咁勁索勁淫(心諗)呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左粒手摺星星俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影樓影相..佢影左好多好多，我就多數睇佢影，睇住佢影得咁開心我都開心....差唔多影左$10000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要IP6PLUS...之後我就同佢去出左部加上台(台費我都畀哂)...重買左個海賊王 case俾佢..佢好開心呀...之後去左半島食野..食左$8000....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀(雖然個樣淫)~佢全程都唔敢直視我(可能佢怕羞)...佢同我講,聖誕節會帶埋我送俾佢果部7仔出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係yahoo bid左幾隻DD同超合金GGG同PG獨角連燈，諗住成個二月係屋企收埋砌同玩..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你d玩具啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢打唔通...可能訓覺習慣熄電話掛..我chok樣扮路飛自拍sd左個LINE俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出來問埋佢個名同問佢推特先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

我講緊周年慶祝食乜呀屌 佢話食居酒屋貴夾唔飽
我咪建議佢食buffet囉

鬼唔撚知大把平嘢可以食得飽咩
九唔搭八唔知人哋講乜仲賴醒

靚唔靚？咩身材？死唔死魚？有冇得中出？
model級既5000蚊扑一次差唔多啦

有啲想幫樓主含

有...但係對我黎講拍拖真係好大洗費 我準備讀書要自己交 但人工得萬頭 根本唔夠...

水魚

Aa先正常 老奉男人出錢？

你咁講機票一萬幾千，食得三星酒店都唔會慳架啦，四五千，當五日就二萬。
去得歐洲唔係唔買袋買衫呀嘛，又幾萬

最後一餐飯八千變左十萬，你仲會唔會話去歐洲嘆啲

呢啲女都一定係可以共富貴 唔可以共患難架啦
除非你肯定你可以成世人順風順水啦 如果唔係要唔要搵呢啲女做老婆你自己諗

屌過當包隻雞囉
不過依隻雞就貴啦

咁我又唔會咁講既
唔知佢女友係咪奉旨食咁貴同要樓豬比曬啦
但係樓豬唔為自己未來儲下錢就傻d囉

佢係咪對朋友都係咁？
有時真係性格問題 佢對其他事上面係咪都好有原則？

bye 睇你第一句已經唔正常

咁我唔知啊 但係俾我感覺唔多好 感覺佢care錢多過我開心咁 可能真係ex做壞個頭 所以有比較

長貧難顧

佢要做sugar daddy

好女仔，但咁慳做乜

我曾經都係咁 之後餓到胃出事